係唔係有手足移民左緬甸?

見到你係鏡頭出現
小心D喇